覺唔覺需要立例規管遮既大細？

連續落左幾日雨 有感而發
呢兩日出街見到唔少遮
但當中有d遮既size真係好撚誇張
嘩屌 都唔知間公司出
我自己就覺得一個人拎七仔果種直傘size都ok既
但講緊係有人出街係拎沙灘太陽傘咁大果隻
一個人喎 係旺區喎
個個把遮都愈拎愈大 咁點撚算呀
次次出街都濕嫁 係比班撚樣整到濕哂呀田

男人用細遮同唔用冇分別

而家愛鬥大呀？個個都做自私撚條街唔撚洗行啦

把遮大到可以遮哂條街行過既人 條路已經窄 行過大遮隔離預左濕哂.

無錯 需要正視呢個問題

正視下條路點解咁窄, 條街點解咁多人
呢個先係重點.